認真講 講岩阿/啱阿 不如唔好講

認真呢都仲好
講arm ar條友真係擺到明敷衍你

等睇人講

認真呢仲銀耳

仲有啲咩好撚on9嘅回應
雖然冇乜人講 但係應人哋
so ？
你開心就好 嘅人應該死全家

認真呢先黑人憎
唔信你未唔好聽囉
問咩姐 on9

認真咩

岩呀